文宣入黎！唔可以畀元朗單嘢令上環失焦！

Push

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊

Push! 一定要推！

兩邊都要推！

關注

上環：暴力鎮壓

元朗：警黑合作

其實同樣嚴重

係！所以要雙線宣傳！！！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

push

［文宣方向］ 瞄準返港共 煲大呢兩樣嘢

有冇英文版絲打？

睇下兩段差幾遠！